有冇人做服務業新年返工？

計埋今日目前收獲有幾多

岩喇見到呢個post
熟客有廿蚊利是收下

但係d 香港人真係好撚煩
你唔明問下有禮貌果d 解釋比你聽下都正常

d 廢中廢老煩到嘔
明知唔係買又問到尻咁深入
答佢唔到又要串番你

加埋d 仆街細路隻手又多
d 老豆老母又唔識教。 睇到都當睇唔到

賣得貴過出面又串你貴過出面
咁你咪出去買囉 有都唔平比你啊